# Sistema de gestión vehicular en Java con conexión a base de datos PostgreSQL

El proyecto se basa de la realización de un sistema de gestión vehicular con conexión a base de datos PostgreSQL y Springboot, consta de dos partes:

- Buses
- Pasajeros

By: Mariana Castro Palacio



